香港人仲渣過墨西哥人

人地墨西哥冇錢移民都識偷渡
仲要惡人先告狀
話美帝國唔啱
類似 No human is illegal
搞到美帝國冇覺好訓
香港人應該集體做難民偷渡大英帝國
仲有而家佢先係欠緊香港

班友唔係仲奶緊人地英國佬屎眼咩?人地岩岩先出完半年報告書話一國兩制運作良好WO